項羽如果唔調番轉頭救虞姬係咪可以東山再起？

如果攞虞姬去勞軍應該可以衝破十面埋伏